撞返班舊朋友，發現自己原來因為idol改變左好多

呢班本身都係d酒肉朋友黎
唔係好交心，但有期都玩得好埋
今日收工撞到佢地叫我去食餐飯
咁耐冇見聚下舊都ok，但其實我比較想返屋企睇live..
成餐飯個話題離不開前排屌左邊條女，遲下想屌邊條女，完全搭唔到嘴
又問我呢排係咪收心養性？我都只係微笑敷衍過去
其實都無講錯，我的確因為著迷於她，其他人都再無興趣
飯後我都即刻話有野做自己走先，我諗佢地都唔會再想搵我玩
奇怪既係，我居然完全唔懷念以前既生活，甚至覺得噁心
我只可以講 追星的孩子不會壞 idol真係可以導人向善🙏🏻

樓主勁warm

咁快？有冇認真睇架

我一目十行 再世孔子

好屈

娛樂台全部都係A0處男好仔仔 平時班色魔其實都係紙上談兵

係
就係因為(G)idle呢六個純潔嘅守護天使
令到我放下屠刀立地成佛
唔再黑人
多謝女孩子們

前者就一定
後者有幾個要密切關注

至於點先可以做到(G)idle所期望既neverland,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

I門🙏🏻

真
追星之後無再做過愛

邊個idol

邕聖祐

可能只係因為思想成熟左

係佢令我成熟 人生第一次體會到咩係真愛